點解贏錢既永遠唔係自己

條條大路通羅馬
有人細價股賺到笑
有人一注700翻幾倍
有人期權幾十個
有人期指日日賺
有人靠外匯養家
有人黃金石油炒到發
基本，技術全部通
但係自己永遠就係贏唔到錢
到底巴打們你地係點投機，可唔可以分享下

交唔夠學費

如果個個都心想事成
咁呢個世界就會好亂

有d人始終冇橫財命
認命啦

屌
點解贏錢既永遠唔係自己

你唔輸我地點贏

難得有人侍我這麼好

唔識炒就長渣公用股

ETF